<archimate:BusinessActor
    xmlns:archimate="http://www.archimatetool.com/archimate"
    name="Axway"
    id="id-21730b2b8d914c809c8038dbffd938f1"
    documentation="https://www.axway.com/fr&#xA;L’évolution portée par la transformation&#xA;&#xA;Editeur de logiciels, Axway (Euronext : AXW.PA) connecte les individus, les systèmes, les entreprises et leurs écosystèmes et aide les sociétés à passer à la vitesse supérieure en tirant parti de nouvelles expériences et opportunités digitales. En s’appuyant sur son expertise en matière de gestion des transferts de fichiers (MFT) et d’intégration B2B, Axway poursuit sa croissance axée sur l’innovation technologique, la connaissance du marché et l’agilité. Depuis sa fondation en 2001, la société accompagne les marques de premier plan dans leur transformation digitale, en proposant des solutions d’infrastructure moderne connectant les individus, les systèmes, les entreprises et leurs écosystèmes client. Notre engagement assure la réussite de nos clients à l’heure où les interactions métier évoluent à une vitesse effrénée.&#xA; &#xA;Notre plateforme d’intégration hybride et de collaboration de contenus baptisée AMPLIFY™ traite les données de tous les appareils, où qu’ils se trouvent, permet aux entreprises et à leurs équipes de collaborer, alimente des millions d’applications et offre des analyses en temps réel utiles au développement de réseaux d’expérience client. De l’idée initiale à son exécution, Axway apporte son expertise en matière de gestion des API, de gestion des transferts de fichiers et d’intégration B2B pour aider plus de 11 000 entreprises de plus de 100 pays à relever les défis liés à leurs données.&#xA;La transformation, une priorité pour chaque client&#xA;&#xA;Depuis nos débuts, nous aidons nos clients à évoluer et à relever leurs plus grands défis en matière de données en leur proposant notre expertise approfondie et nos solutions logicielles. Grâce à notre plateforme nouvelle génération, Axway AMPLIFY™, les clients peuvent utiliser n’importe quelle source de données pour développer des réseaux d’expérience client rassemblant leurs collaborateurs, leurs fournisseurs, leurs partenaires et leurs développeurs. Le résultat ? Un moteur d’innovation puissant, rapide et fluide en phase avec les attentes des consommateurs connectés.&#xA; &#xA; &#xA;300 M€&#xA;chiffre d’affaires 2019&#xA;11 000 clients&#xA;dans 100 pays&#xA;17 pays&#xA;avec des bureaux Axway&#xA;Notre mission : devenir le leader des plateformes d’intégration hybride d’ici 2020&#xA;&#xA;Nous avons la chance de pouvoir nous appuyer sur des équipes passionnées, talentueuses et expérimentées qui mettent tout en œuvre pour nous aider à atteindre nos objectifs de croissance et pour assurer la réussite de nos clients à l’ère du digital.&#xA;"/>
